朗迷真係好勁，柒左半年，勁一場又變返球王

你就柒左半年

佢柒左成世

你柒左半世 下半世都要繼續柒